後悔入中大，你問我答

點解?

真係文毒 ?

文毒

考Final啦 仲上lihkg

真文毒?

成為下一個歪歪Lam

[img]

文毒我認得你個樣 係大學見過你上高登xd

啲beat真心柒

根本乜都柒

真文毒

髮型
成個大陸仔咁

CUSZ（HK)，點會唔係大陸仔

我都好後悔

不要再說了

假文毒嚟